[國際]歐洲拎忍唔住介入講幾句

親愛嘅香港朋友：

自問離開咗香港一排，好少睇香港發生咩事。
但係過去呢兩星期我喺呢度日日追POST，晚晚都好擔心六一二會重演。

雖然唔太方便講立場，不過我喺歐洲呢面已經做得幾多就幾多。
想同你哋講嘅係，愛沙尼亞已經有幾篇輿論有講香港。
有哥倫比亞嘅記者朋友更加幫小弟有關香港自治嘅文章譯做西班牙文上報。

無論大家對六二一嘅取向係咩都好，記住要堅守自己嘅原則。
香港人，全世界係睇緊你吔嘅！

追夢人上

"To the first man who sacrificed himself for Hong Kong" （致：為香港犠牲嘅第一個男人）

"On amending Hong Kong’s extradition legislation" （有關香港嘅引渡條例修正案）

"Hongkonglane Eestis: toetage teise väikeriigi võitlusi, sest te teate, mis tunne oli olla üksi suurvõimude vahel"(港人在愛沙尼亞：小國需要幫助，因為愛沙尼亞好清楚被大國夾住係咩情況）

"Hongkonglane Delfile: noortel protestijatel pole enam midagi kaotada"（港人同DELFIE講：後生示威者已經無嘢好輸）

"Hong Kong y su lucha por la autonomía"（香港為自治而爭扎）

我想問人權法幾時過?

Thx雖然你唔係美國 但有留意嗎 好心急

無跟開，但係就咁睇，依家仲要過多兩關先到總統簽名
依家只係引入咗，仲要過眾議院同參議院
84. H.R.3289 — 116th Congress (2019-2020)
Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019
Sponsor: Rep. Smith, Christopher H. [R-NJ-4] (Introduced 06/13/2019) Cosponsors: (8)
Committees: House - Foreign Affairs, Judiciary, Financial Services
Latest Action: House - 06/13/2019 Referred to the Committee on Foreign Affairs, and in addition to the Committees on the Judiciary, and Financial Services, for a period to be subsequently determined by the Speaker, in each case for consideration of such provisions as fall within the jurisdiction of... (All Actions)
Tracker: This bill has the status IntroducedHere are the steps for Status of Legislation:Introduced》Passed House》Passed Senate》To President》Became Law

行動表

美國議員有關香港嘅發言

人權法背景

PS：小弟好少打中文，平時要睇英／俄／愛沙尼亞文，所以應得慢

兩黨都支持應該大機會過?

理論上係
Sponsor:
Christopher H. Smith(Rep)
Co-sponsors:
James P. McGovern (Dem)
Scott Perry(Rep)
Thomas R. Suozzi (Dem)
Brian K. Fitzpatrick(Rep)
Brad Sherman(Rep)
Ted S. Yoho(Rep)
Don Bacon(Rep)
Will Hurd (Rep)

但係睇真D，得2個係非共和黨

竟然Rep多過Dem!?

幫手推